8.23「香港之路」 人鏈延伸至非洲？

8月23日，林鄭月娥與前官員會談，呼籲抗議者「解開死結」[204]。同日，許多市民沿着港鐵路線發起「香港之路」，牽手組成多條人鏈[205]，延伸至塞拉利昂[206]。

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你係咪想笑撚死我

歡迎非洲手足

撞撚死你